好唔開心啱啱去飲茶嗰陣...

我知 我係瘦 而且其貌不揚 都唔駛咁㗎

就啱啱咋ma 去茶樓同個好耐無見嘅同事飲茶 明明已經係casual wear 居然俾個茶客叫我斟茶俾佢

唉 天生一副waiter相

Waiter關瘦唔瘦咩事
但巴打你著咩衫？

著uniqlo

著uniqlo都俾人當waiter 橙

我係你，我會照幫佢斟，最好倒到成枱係

你經理係邊度
我要投訴你

小事

咁你有冇斟俾佢

有

都唔係發生你身上 我好hurt啊

so gay
反對同性戀